喬爾-恩比德和本-西蒙斯在球隊的第三年，他們是球隊在《進程》中最珍貴的珍寶。 有了恩比德和西蒙斯，76人能找到贏得一切的方法嗎? James L. Jackson, 2020年9月28日| 
 你在尋找你知道你會永遠珍藏的寶石，它們是獨特的，有趣的，製作精良的，令人愉快的。 首席執行官努力讓復古的二手服裝像快時尚一樣流行 
 另一個隱藏的瑰寶——雖然嚴格來說是在劉易斯——是國王車站。 記者報道，2020年9月2日，華盛頓刀鋒報 
 他把他的珠寶陳列在街道上，擺在車庫的前面，面向馬路。 最安全的鎖自行車的方法邁克爾·弗蘭克/Cycle Volta | 2020年8月26日| 
 內部網站搜索是每個SEO都應該知道的隱藏寶石之一。 內部網站搜索優化的八個大提示|Marco Bonomo | 2020年6月18日|搜索引擎觀察 
 “有了這款香菸服裝，就不用擔心癌症了，”這款寶貝的說明書上寫道。 性感埃博拉護士和更多今年最糟糕的萬聖節服裝|凱文法倫| 2014年10月30日|每日野獸 
 就拿這個關於1904年可怕的巴爾的摩大火的故事的精華來說。 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 石榴石Café，以愛達荷州寶石命名，真的很珍貴。 早餐麵條? ! 愛達荷農場不那麼瘋狂Café |簡和邁克爾·斯特恩| 2014年8月4日|每日野獸 
 另一個例子是百麗島，一個982英畝的美麗寶石，漂浮在底特律河上。 共和黨佔領底特律，薩利·科恩，2014年7月30日 
 它的名字可能聽起來沉悶，但商會被認為是一顆經典的瑰寶，可以追溯到1878年。 2014年7月8日，巴黎秘密時裝週縈繞著Liza Foreman 
 每張照片上都有一個標籤，真實描述了這顆曾經備受尊崇的寶石。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 蘇茜——我們的蘇茜——在苦難中創造了這個美麗的奇蹟; 這顆在醜陋的背景下發光的寶石。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 每位客人面前都放著一隻小玻璃杯，看上去像一顆石榴石寶石，閃閃發光。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 我真是瞎了，瞎了，瞎了，竟忘了一個純潔的、真心實意的女人的愛是一顆無價之寶。 出身貴婦|喬治·曼維爾·芬恩 
 她穿著一件暗色的黑色面紗，上面縫著閃閃發光的寶石。 克倫谷，李·塔貝爾